[學術討論] 作為一個工程L, 成日返工都要諗 Alternative Design

因為其實d chain link 成日都只會用一排之後就唔用,
真係好浪費,
所以諗左個 Alternative Design.

但唔知個 constructability 點呢?
一齊學術討論下.

有冇諗過成本問題

你都幾平行時空